---
title: README
date: Thu 08 Mar 2018 05:55:41 PM CST
tag: [readme,shell]
categories: Linux
author: wmsj100
mail: wmsj100@hotmail.com
---

# README

## 概要
- 首先申明的一点时shell缺少作为完整语言的很多能力，当时如果只是对简单的任务，确实比其他语言要方便多，因为底层就支持，
- shell也是可以写很多逻辑的

## 目录概要
- 关于`shell`的知识点，包括shell的原理，变量等也包括shell脚本的知识点

## 目录详情
- Note shell的基础知识点
- Study 关于shell脚步的练习
